感謝東方連日助攻宣傳77遊行

今日頭版

7月6日

無能政府

我無野講

百份報咁落力

we connect東方

岩岩先話77冇人知

689 返生？

東方係咁on9 一邊奶共 一邊屌政府

明係驚777唔死

hk01

上幾次遊行佔領衝擊 東方事前同當日提都冇提過

咁你就知點解佢哋做頭條

佢哋最期待嘅畫面係乜
千萬咪衝
千萬咪還拖中計